是靚午 忌廉白酒燴雞配意粉 及 麻醬涼粉

最底咩來的

麻醬涼粉

米食拉

分享下個食譜啦

外賣非我煮

bye

我要食

Seems jeng muito bem!

是
忌廉很香

餵我

夠creamy=好飲

我用嘴餵定延

個碗唔是湯黎

通常都會飲埋啦

我晚晚餵飽佢

完美咁同啲意粉混合咗

米癲拉

同定延共進晚餐都癲
你心邪諗咗第二啲嘢

米痴拉

定延會親自下廚

下廚給我吃
我下麵給她吃

睇樣好伏

給她炒飯 再加一個火車便當